點睇熱狗成日老屈連登係泛登

屌
你初選睇下D年齡層就知所謂泛粉大多數都係中年人
佢地撚閪會上連登咩
可惜死熱狗初選個陣淨係識上網吠周街屌
出到街影都無隻
同中共成日FF外國勢力一鳩樣

連登仔睇路
反熱狗＝泛粉

被泛民